聽日有機會彈一彈, 下星期直插地獄

聽日確疹仲係10000左右
2月頭開始附近潛伏既都發左埋
數次每日起碼加幾千
下星期有排跌

宣佈左緊急
仲點彈

已入牛

美股即時急彈了

死貓彈兩野
散戶就是愛逆市

會唔會跌到熔斷機制都溶埋

假數嚟啫

死咗萬人我都信

咁樣都可以借題發揮。。
列入左緊急狀態，反而爆升。唔知講咩好啦

或者三大陰燭再小反彈

財經台班傻撚傻閪小管理
係咪只識得比啲自己發虛擬貨幣嘅人發post？有抬底交易？公器私利？

追put靚位

唔可以用常理理解個市
TOO MUCH MONEY!

下星期大陸復工大把人染病，然後再下星期爆發第二波

sure可以復工?

好多10號先開工

最後逃生門

驚閪，照月月買股票。
今日照買

銀行都閂門
彈毛咩？

即係再插

反彈 下星期一仆直

Push

後悔冇全倉7500